
                      Está muy bien, a nivel visual es increíble y en 3D alucinante...la trama floja pero la idea buena, a nivel de actores bien desatancando a hesworth y al goodman...sobra el actor que hace de hijo de will smith
        
            